[{"mediainfo_id": "M77496962", "local_id": "NV105\n", "translations": [{"value": " Frida Winnerstrand som Gloria i pj\u00e4sen Man kan aldrig veta, Vasateatern 1908. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77496999", "local_id": "NV106\n", "translations": [{"value": " Frida Winnerstrand som \u00c8ve de Beaupr\u00e9s i pj\u00e4sen V\u00e4nnen i huset, Vasateatern 1909. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77497011", "local_id": "NV107\n", "translations": [{"value": " Frida Winnerstrand som \u00c8ve de Beaupr\u00e9s i pj\u00e4sen V\u00e4nnen i huset, Vasateatern 1909. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77497090", "local_id": "NV112\n", "translations": [{"value": " Frida Winnerstrand, sk\u00e5despelare, i ok\u00e4nd f\u00f6rest\u00e4llning ca 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77497124", "local_id": "NV113\n", "translations": [{"value": " Frida Winnerstrand, sk\u00e5despelare, i ok\u00e4nd f\u00f6rest\u00e4llning ca 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77497159", "local_id": "NV114\n", "translations": [{"value": " Frida Winnerstrand, sk\u00e5despelare, i ok\u00e4nd f\u00f6rest\u00e4llning ca 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77497205", "local_id": "NV117\n", "translations": [{"value": " Frida Winnerstrand, sk\u00e5despelare. Odaterat portr\u00e4tt ca 1908. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77497218", "local_id": "NV118\n", "translations": [{"value": " Frida Winnerstrand, sk\u00e5despelare. Odaterat portr\u00e4tt ca 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77497232", "local_id": "NV119\n", "translations": [{"value": " Frida Winnerstrand, sk\u00e5despelare. Odaterat portr\u00e4tt ca 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77497247", "local_id": "NV120\n", "translations": [{"value": " Frida Winnerstrand, sk\u00e5despelare. Portr\u00e4tt fr\u00e5n 1905. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488705", "local_id": "NS130\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg som Charles G\u00e9rard i operan Andr\u00e9 Ch\u00e9nier, Kungliga Operan 1909. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488730", "local_id": "NS131\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg som Charles G\u00e9rard i operan Andr\u00e9 Ch\u00e9nier, Kungliga Operan 1909. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488762", "local_id": "NS132\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg i titelrollen i operan Arnljot, Kungliga Operan 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488786", "local_id": "NS133\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg i titelrollen i operan Arnljot, Kungliga Operan 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488812", "local_id": "NS134\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg i titelrollen i operan Arnljot, Kungliga Operan 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488827", "local_id": "NS135\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg i titelrollen i operan Arnljot, Kungliga Operan 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488839", "local_id": "NS136\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg i titelrollen i operan Arnljot, Kungliga Operan 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488427", "local_id": "NS118\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg som Doktor Mirakel i operan Hoffmanns \u00e4ventyr, Oscarsteatern 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488456", "local_id": "NS119\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg som Doktor Mirakel i operan Hoffmanns \u00e4ventyr, Oscarsteatern 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488499", "local_id": "NS120\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg som Lindorff i operan Hoffmanns \u00e4ventyr, Oscarsteatern 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488527", "local_id": "NS121\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg som Dappertutto i operan Hoffmanns \u00e4ventyr, Oscarsteatern 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488672", "local_id": "NS128\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg som Sebastiano i operan L\u00e5glandet, Kungliga Operan 1908. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488688", "local_id": "NS129\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg som Sebastiano i operan L\u00e5glandet, Kungliga Operan 1908. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488633", "local_id": "NS125\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg som Marcel i operetten Musette, Oscarsteatern 1908. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488580", "local_id": "NS122\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg i titelrollen i operetten Rip, Oscarsteatern 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488593", "local_id": "NS123\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg i titelrollen i operetten Rip, Oscarsteatern 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77488860", "local_id": "NS137\n", "translations": [{"value": " Frithiof Str\u00f6mberg, operas\u00e5ngare. Odaterat portr\u00e4tt ca 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77487744", "local_id": "NS086\n", "translations": [{"value": " Fritz Hellman som Calle och Greta Strandin som Emma i revyn Den glada \u00e4nkan som variet\u00e9diva, Djurg\u00e5rdsteatern 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77461774", "local_id": "NH041\n", "translations": [{"value": " Fritz Hellman som Calle i revyn Den glada \u00e4nkan som variet\u00e9diva, Djurg\u00e5rdsteatern 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77490892", "local_id": "NT072\n", "translations": [{"value": " Georg T\u00f6rnquist, sk\u00e5despelare och regiss\u00f6r. Portr\u00e4tt fr\u00e5n 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77479429", "local_id": "NN020\n", "translations": [{"value": " Georgina Nilsson, dansare och sk\u00e5despelare, i ok\u00e4nd f\u00f6rest\u00e4llning ca 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77438985", "local_id": "NA034\n", "translations": [{"value": " Gerda Andr\u00e9, sk\u00e5despelare. Odaterat portr\u00e4tt ca 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77439166", "local_id": "NA039\n", "translations": [{"value": " Gerda Andr\u00e9, sk\u00e5despelare. Odaterat portr\u00e4tt ca 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77439190", "local_id": "NA040\n", "translations": [{"value": " Gerda Andr\u00e9, sk\u00e5despelare. Odaterat portr\u00e4tt ca 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77439206", "local_id": "NA041\n", "translations": [{"value": " Gerda Andr\u00e9, sk\u00e5despelare, i ok\u00e4nd f\u00f6rest\u00e4llning ca 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77466274", "local_id": "NL074\n", "translations": [{"value": " Gerda Lundequist och Anders de Wahl i pj\u00e4sen Karneval, Svenska teatern 1902. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77484851", "local_id": "NR056\n", "translations": [{"value": " Gerda Rove som Bronislawa och Axel Ringvall som Fursten i operetten Fortunas gunstling, Oscarsteatern 1909. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77485338", "local_id": "NR075\n", "translations": [{"value": " Gerda Rove, sk\u00e5despelare, i ok\u00e4nd f\u00f6rest\u00e4llning ca 1908. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77440724", "local_id": "NB041\n", "translations": [{"value": " Gina Barcklind i  pj\u00e4sen Bland b\u00e5lde riddersm\u00e4n, Vasateatern 1908. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77440737", "local_id": "NB042\n", "translations": [{"value": " Gina Barcklind, sk\u00e5despelare, i ok\u00e4nd f\u00f6rest\u00e4llning ca 1900. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77440753", "local_id": "NB043\n", "translations": [{"value": " Gina Barcklind, sk\u00e5despelare, i ok\u00e4nd f\u00f6rest\u00e4llning ca 1900. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77438725", "local_id": "NA019\n", "translations": [{"value": " Greta Almroth, sk\u00e5despelare. Odaterat portr\u00e4tt ca 1906. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77487627", "local_id": "NS080\n", "translations": [{"value": " Ebon och Greta Strandin i ok\u00e4nd f\u00f6rest\u00e4llning ca 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77487592", "local_id": "NS078\n", "translations": [{"value": " Greta och Ebon Strandin, danselever, i baletten Askungen, Kungliga Operan 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77487609", "local_id": "NS079\n", "translations": [{"value": " Greta och Ebon Strandin samt Elsa Holmberg, danselever, i baletten Askungen, Kungliga Operan 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77487833", "local_id": "NS091\n", "translations": [{"value": " Greta Strandin i baletten Balettdivertissement, Kungliga Operan 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77487844", "local_id": "NS092\n", "translations": [{"value": " Greta Strandin i baletten Balettdivertissement, Kungliga Operan 1910. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77487696", "local_id": "NS084\n", "translations": [{"value": " Greta Strandin som Emma i revyn Den glada \u00e4nkan som variet\u00e9diva, Djurg\u00e5rdsteatern 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77487732", "local_id": "NS085\n", "translations": [{"value": " Greta Strandin som Emma i revyn Den glada \u00e4nkan som variet\u00e9diva, Djurg\u00e5rdsteatern 1907. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}, {"mediainfo_id": "M77487794", "local_id": "NS089\n", "translations": [{"value": " Greta Strandin i baletten Sylfiderna, Kungliga Operan 1913. Skannat glasnegativ\n", "language": "sv"}]}]